全部想反攻元朗嘅入哂黎

知道大家都對警黑合作好嬲
大部分人都想反攻番入去
但大家洗版 洗到琴晚中上環嘅post一個都無係熱門
希望大家可以係Lee到集中討論
比番d中上環post上番熱門

推